一句講哂，錫今日手足對腳板底割唔割蓆？

今日對腳個個都浸足幾個鐘水 一除鞋下個下實勁正

自己襪都未除已經feel到臭到仆街 巴打要唔要試下

勁過核彈
即刻割席

他日香港重光，我地相約煲底互奶腳板底ok?

你係女OK

一定好重腳味

靚女嘅話 日日同你奶乾淨又點話

有鳩絲打OK?

我想錫手足啲春袋